[G3 again]NBA季後賽討論區（85）

因為守唔住lebron狂入

垃圾騎

因為主場雞

主post仲推得快過即討

G3先爆啦

LIN哥好波

騎士係咪中撚左魔咒
次次追到1分,2分

但永遠射唔入反超前個球 由G1同G3都係咁

屌你老母杜蘭特

冇人去即討

Thx

1001左仲諗住開
用巴打呢個

Curry上埸走步個球 勇狗當top play

再過多5分鐘先開嘛
趕班人去即討嘛

好撚黑

上半場湧d 三分開曬火
輸咁少真係多得球證

Zaza啦

應該同curry上場個雙控球一樣貼上fb 無限loop

睇埋陣間第三節

lbj下場先開六檔

+ / - 勇士+30 騎士 -30

btw,見到個青堤係即討吠緊走步

想召喚重賽圖

curry唔會走步

奧克蘭都見過依條友

走步定Double啊

係double
不過球證睇唔到=撚狗咁撚我皇

其實騎仲有個問題就係3分射唔入

有無人玩2K 嬴唔到勇士 4個90+
用夢幻隊都嬴唔到 點搞
2K以後係咪只可以玩MY CAREER

還債牙

你啱 走左都唔會吹

咖哩正氣唔挽手段

love好似未入過波

慢鏡睇到=都係撚狗

銀仔

勇士正義之師
你嘈乜

主場雞好明顯
但係呢種尺度場波順好多
兩面都係咁就好

但半場勇士仲領先6分
真係好撚勁

有6分

三巨必有一巨失蹤 今場係love

但第一節啲防守做到嘢

走光同double 都唔撚識分

Any link?

繼續打快

Sor 係double 總之違例

一slow down就打到一舊屎咁
不能想像全場拖慢打會點

訪問銀仔問埋佢D雞啦

邊忽順呀清

呢個真係唔識分

係咁吹停都順唔係掛

甘又點牙
識分巧威威牙

皇上單打30次
榮叔單打20次
LOVE單打10次
完場

LBJ每球上籃都走步 Nba當top plays仲擺入highlight度

呢條友仲好意思吠 好心你吠都換第二個AC啦

成個弱智仔咁既

吾皇之前露埋鳩

屌你又binc

銀仔快d講有冇落order

依家我勇比人黑啊
ft數應該要一樣先公平

底線五步轉身

辣殺

C hing今場love唔差喎

硬淨防守

洗唔洗重賽呀

bin c

你講緊你？

騎啲板，係咪放棄左

More

我就唔會講D 5P語言

LOVE暫時有邊場係冇交功課

球證幫埋你都lead唔到就收撚皮啦
我屌你老母
Btw幾時出dantay jones

係咁吹停咩？我睇落感覺好流暢
定係少叫timeout我錯

上年完場係個cam前面露鳩

green都有wor

Green高清喎

伊度波店牙豬西

上年咩 以為15年果陣嘅事嚟

未見過吾皇果條

根本我先最適應到以前nba 咩handcheck年代 我依家都比人打死都冇foul

Love冇番20 20 都會比人屌

平行時空

Green仲要自己放上去

mvp ref

love每次都只交一樣貨係真
不過一定唔係差
屌love既一定淨係睇得分

唔好嬲啦

15咩 我都冇乜印象

有時見佢好波枇留句好想幫GREEN含
諗起張相都係不了

嬲乜鳩

原來真係15 final

可以樣樣交哂貨咁咪啫係我皇

係15

成個po love打得好過ki
ki final唔講啦
前面幾個series睇數據正正常常
但其實好差

掛住dllm啲防守 雖然係dirty play 但起碼拼搏有用 依家騎比人話過就過 睇到心酸

金州勇士隊vs克利夫蘭球證隊

罰球感覺吹少好多
我睇錯既話屌細力d

TT 呢個下季要搞搞佢
成個finals 無左影

你估下岩岩ki 走步個球 猗狗會唔會當top play 丁丫拿

留左要交多幾多稅

點正常呀
d命中率好差下

我肯定今場贏嗰隊入面有個全能23號前鋒公開露過鳩

30m

目測 無扯有10-15

唔係佢打得差 係勇士聯防佢姐

暫時就唔見有

皇條巨龍冇扯都有30CM

都係想睇波姐 球證你一係兩邊都吹到咁緊 一係兩邊都吹到鬆 咪撚控制球賽

睇黎我知道邊隊會CHAMP

仲要buzzer beater 一定會有

今場叫有拼搏
上兩場真係雪糕筒

都係既 但依家哂錢比哂 dwill smith
不過又估唔到回塘得咁西利

如果有 你係咪會扯埋一份

其實有邊球係無吹
感覺都係正常range

green個球最明顯

CJ：親愛的上帝，我們不想看見橫掃

我勇球球上籃都比人打

你唔係唔扯呀? HEHE

agger
你係鬆就兩邊都鬆 緊就兩邊都緊

你講佢跌低嗰球？

你識閪波咩

其實 邊球 要講架MA

一句講哂 幫鵝皇含定屌kd 老母

Dwill 慢到比人守死左
3分唔入

NBA版獌鏡

佢呢排咁多爹咁串咁老實既點解

唔使上帝 球證會幫到手

湧狗又賴黑哨

GREEN RJ果球加T?

放暑假冇野做

上場個double 全世界都唔唯意
都係完場睇play back先見到 有咩好嘈

如果同尺度的話
Kd同green上籃都應該比罰球

green post up irving 嗰球

你試下打波好似kd咁上籃比人撞晒出去冇call foul 咁咪係你覺得嘅正常range囉

睇下邊個贏囉最後

好想勇士繼續lead 少少, 但仲係可以比騎反cup既range
睇下球證既極限去到邊

夫子巴話要屌到杜老母反胃牙

你講咩

呢個劇本好難寫得出...

比KT射爆

騎爭氣啲 輸多二場就冇架喇

15分

打完果球勇士即刻慢鏡係頭頂電視到係咁PLAY啦

球證：今天的我沒有極限

你有冇睇場波?

咪俾左1 2球你

有無人可以講解下d will呢個歲數點解由all star級變成咁

主場雞啫,未睇過NBA咩,o係度吠

利申: 成朝開會無睇波

上年game6

只有天空才是我的極限

猗士既極限已經到左
輪到我地球證發揮喇

爛網後期已經回哂啦

KD老母真係好似PSY

樓上bam

無睇波就唔好講啦
果陣以經有重播影住

傷？

Love今場d 3分死晒

眾巴打唔好打杜老母主意thx 杜老母係由我最後的表演巴同夫子巴共同擁有

irving上晒力wo好似

猗全隊啲3分都

波東賴

史龍

又空曬green 輕鬆入樽

Klay手都吾舉

冇左史龍SIR扣左50分
對面唔係CP3扣到負分

Love 又無

吾皇贏啦

TT做乜春

又浪費吾皇助攻

姐係一開始已經負左

其實果陣連最近既我皇都睇唔到冇投訴
如果唔係以佢性格仲唔成個人跳跳下同球證投訴？

zaza

ZAZA

騎士今場用人正常好多
Curry半場就比迫

ZAZA笑死

diu你zaza

Zaza櫻木級表現

draymond上腦

尻射3分了

無論對隊或同隊班年輕球員，可能都係睇dwill vs cp3長大，究竟係場上同兒時偶像打波，但偶像又變到咁廢 係咩感覺

zaza 真係完美第六人

Zaza做乜9

你地有得睇住 場上面啲人無得睇咖嘛

Ki靠你啦

廢老一條
可以有咩感覺

zaza幫騎士拉近分數

Kyrie又換鞋

3分戰勝哨子啦垃圾湧

冷靜d啦

勇 2內線 4犯

ching sick ball

Zaza收左錢

ZAZA88

反杯了

ki搶贏zaza

on9 lead 緊一分放棄

Irving switch zaza就兩分落袋
都幾次

zaza 真係渣渣

Zaza 一上場就倒水
傷完kawhi 仲係咁矛波，矛得黎又廢又倒水

依球扯衫 我真係笑出聲
佢有無諗過有人見到

黑哨都吹奏

其實騎士3巨頭 唔計我皇要揀一個爆發
都係irving好
咁樣我皇先有時間休息

勇狗都無眼睇渣渣 救命

一睇就知猗贏硬

Zaza

兩個4犯
會唔會出多次
手感 淫K AI 生命石 KD

真係好撚核突

zaza個種廢

zaza近到咁都air

love過去補防姐 咪由佢

傷可愛呢下已經係西決mvp啦

周天子已順利融入火箭

zaza成日驚太多
curry可以舞三分，佢又screen扯人
kd實爆到love，佢又。

呢下真係太明顯

無底勝有底

騎士啲3分 真係支持唔落

foul都on9過人

絕境

zaza好撚鳩

上場就係咁放到皇上扯大氣

国人驕傲

臥底

一陣手感仔同kd好快都4犯

dekker harrell

不得不佩服猗呢個我皇 jr tt irving love + zaza 既陣真係好撚勁

練波唔見登登

其實係zaza隻手痴住左love件衫姐

Love 補咪分比zaza 射囉，點都2打1，foul 嚟做乜

Love終於有

佳得樂派貨員

反cup lu 1-2

唔洗食女牙

zaza廢到叫救命

me

騎上兩場有冇試過半場後領先過

Lead 啦lead啦

好似冇

zaza真係垃圾黎

1分咋

好熱血

手感>>>雞+ZAZA

上場試過差一分

呢球foul咩

Zaza仲比佢出場

騎撚開始進場

都無乜點用mcgee

平衡哨?

flop你老母咩呢球

Zaza flop

推人

大佬唔黎邊個夠膽出聲

其實占士真係好醒
每次佢想投訴REF都返去自己BENCH果邊先
就算失控都有人禁住同埋無咁易食T啦行遠左

走住黎屌啫

My Boy助攻

dirty當杜蘭特

好波 心聲

阿榮

今場勇睇黎第三節未必起到機

榮叔訓醒

Ki搶分

Ki啲play glass真係穩

irving勁撚到

Green

手感仔燥底

Switch zaza 幫榮叔搵到曬感覺

irving 咁都有

手感又3分

呢場勇士FG低迷

TT醒未啊

手感下下快攻3分都有

手感仔食左春藥咁

手感

curry

幾球ans同klay

curry口3分冇得擋
只有希望佢唔入

真大佬手感仔

好撚緊張

Ki今日係巨頭啦掛

頂撚住啦你

curry

黑雞仲唔燥咩

今場勇士好似打2K咁 D3分好ON9

FMVP得一票就好笑

睇左成場唔覺得有出過場

finger roll真係聯盟第一

curry今場其實手感真係唔錯
但係唔係好見之前啲單打3分

頂撚住條25仔呀

今次真係3分戰勝哨子

must

俾zaza咁玩法，唔燥咩

唔好咁多單打3分仲好

兩邊咪一鳩樣
不過一邊入一邊唔入咁解

HALL OF FAME CPU

第一日睇勇?

入同唔入己經唔一樣

一開波咪knockdown左吾皇囉
唔打醒佢點打好d呀

隊波有form都唔使咁多單打啦

正想講

咖哩復仇團火旺到

實力問題

tt上年既板冇哂

似2K 3分都講得出 似2k就球球炒啦

今場JR D 3分仲癲啦

多左人同佢boxout

如果green同zaza再foul
勇個底就無喇

你估你玩控咩

TT

green

你要生性落去呀

dirty跌都搞tt隻手

Green下半場做乜鳩

咁都無foul
跌埋落地啦

donkey

騎

Green猶豫左

比人辣著咗

myboy

clean blk呢球

比我都著啦 屌你個雞咁吹

好醒 見jr冇啦走左即tip前

睇myboy好過睇渣渣

The block
you are da real mvp

MY BOY!!!!!!!!!!!!!

啲hustle

上My boy咪幾好..上咩ZAZA

第三節一半已經夠team foul

McGee

又黑又茅

90年代防守你估流

呢下俾love咪正囉

係囉垃圾TT交波啦屌你

Irving 3分無球入

咁樣竟然係吹KLAY

love 呢兩球好波

love

Love 夾手

Kt同love跳舞

Love

撓手

Klay 都燥

扮哂打play定格四秒
八百lue知唔知醜

愛神D板

diu

McGee都3犯... 吹撚曬d 內線走

Klay做乜鳩咁打

吾皇

又反cup

Love好似有返啲木狼板

黑 咁都吹

兩步慢到咁

屌
點解唔係炒緊騎架

拉開？
成隊同我吹走佢

吹出個未來

咁都計and-1

痴撚線

一快就3-4步架啦

冇啦

仆街啦想zip

湧好多小動作, 成日拉人衫

我咁都冇foul

KD要拎fmvp就要做野

Curry咁都無foul咩

唉屌睇到慣

on9

你jr打鳩人喎

屌jr foul curry 啦

黑哨

Jr咁樣打落去都冇？

吹完未呀

快打快

銀仔mvp

一野拍落條j到都無雞

生命鬥士

一向打到仆街都唔吹

想zip9人

JAMES 咁都睇到KK CLS

iggy又flop

f1

King James

認真 好撚離譜喎啲雞

Ua鬥士

KD炒FT..

jr個下真係過份咗

輸 一定輸

Refs 88-86 GSW

個吹雞佬黑到

組織靚到

今場勇啲ball movement

CLS D 波咁都入

騎醒啦

吾皇4:2劇本開始

87-94了

湧連運都冇
準備定潛水艇啦

榮叔

尻射MODE ON

勇士玩完

完了吧

冇lu

Kd冇手感
Ki係咁入
湧打得好亂好急

哇

屌你老母
我勇會戰勝龜來架
用三分戰勝哨子

irving 勁撚到

你老母再黑d啦

冇黑唷垃圾騎又比人數, 我都悶啦
而家對面打多個, 起碼場波叫有得打下

唔time out? kerr?

而家先第3節
唔好咁老定wo

Agger

召喚green 大大

大戰開始

湧熱血豬波
連勝??

KI走得好明顯

中肯

俾人係咁打亂個節奏都好難唔咁樣

Ki比人打晒頭都可以捐幾個人鏟入

KERR叫Timeout 好差下

痴撚咗線

Green 都5犯啦

個1換4防都守唔住 阿榮痴撚線

RJ

做夠佢6犯
猗就贏到

KERR再唔TIMEOUT就GG 個士氣騎士好大

下場先係真正湧猗大戰

mike brown is underrated

lbj 舊牙膠放入對襪

又針

場下先係

今場第幾球？

不如銀仔宣布騎狗全體可以行三步啦

KERR仲唔叫想點

佢對班波自行調節既信心好大

亂講野啦

MB>kerr

Kerr叫timeout真係好廢

新仔

kerr出核武

哇 出哂腳咁....

jr真係on9

Jr係咁打J

JR上撚左身 呢鋪碌柒喇勇

mb 勁過 kerr

jr 送左幾多on9 foul

睇撚到燥

我猗係唔會有小動作

jr又

倒水王

射啦契仔

今場騎嬴啦

其實kerr之前場場都係更衣室 分別不大

因為打j係大動作

第4節先係決戰

想知宇宙勇打唔打贏活塞真係睇呢場就知

今波jr比人過收唔切制姐

屌好撚黑啊

呀榮傻咗

吾皇第三節無力

BAD BOY定五虎先

吓 仲有一節?

呀榮終於上D力

Q3已經輸5分
勇士通常都會比人屌打架喇

勇士要沉住氣囉

勇都未斷腳應該係五虎

騎狗 算唔算巨頭呀榮叔 又唔計？

第一節curry快攻two on one個球又係無謂

皇上岩岩好似有留力
今場唔會第4節唔出手啦掛?

ref

bad boy 會全隊foul out 先

計一節喎

kerr 其實幾廢

屌，猗今場黑到呢

上咗身就計

Rj jr iman好多on9 foul送kd curry上罰球線

90年代防守
明明大家都吹奏 而家見到又屌出黎

計幾球??

Ball穿哈登1代球鞋參加湖人試訓，並沒有穿此前發售的Ball簽名鞋。

何以見得

有今場個球證真係未必

發覺個post八成係勇狗

佢老豆

有無片?

基石

唔著kobe系列

咬撚死你啊

因為騎狗唔敢上水，自己都覺得羞恥。

兩邊都輸打贏要架啦

雖然今場真心黑

佢個對19鞋賣左幾多隻

暫時得相 好似

ball 1都未出貨

湧第三節大技出唔到就等收皮

我服榮叔 就唔服支雞

$49X USD

柒到 都係ben simmons靚仔

即討猗手足已經出晒黎

點解
明明irving d波都係靠支雞

雞嘅野
係比賽一部分

唔撚使做呀

mb 可以完美啟動無敵單打戰術

draymond

佢講緊irving d波無雞

入16分 反級 我服你

連登男神牙麻

5犯了

呢D時候MB一早放手感仔出黎止血啦

kt驚

Klay dunk

真係慳皮

吾皇虛脫咁樣

淫klay 個dunk cap 到

jlin即討準備第二po

我皇岩岩個勢好撚癲

green成個finals冇乜打過

Kk

坦克車係你後面…

因為黑雞

仲唔出手感仔

點知唔撚跳

點打呀下下四犯

耍贏勇 真係要兩個40分

騎而家個勢勁到 勇士

呢下守得靚 kk

KERR真係駛唔駛咁信班波自我調整

kt驚到差啲入樽之後傷

攰啦 就抽筋

收CLARK啦 守唔到

第五犯自己上腦

歷史重演

呢樣野應該係以前跟禈師學既

Ok

佢呢啲時間成撚日都係咁 明明打巨星波咪好

on9 curry仲未出呀
占屎就打到就死

kk無大家講到防守咁差
反而dwill真係差

反cup

主場d雞係咁咖啦

收啦 等多陣curry都出

如果係MB 拉開7分定9分個段應該已經停左2次

KK至少勤力

Molamola

sim c有乜事即call to講佛經喎

勇要赢其實要守死其他人除左james

榮縮爆起真係好撚勁

foul走哂內線 仲點手打呀 又無張free flow

Kerr on99

贏4場

淨係識打尾彩
有鬼1用咩

kk 同紅撚 邊個防守好d

之後就會見到手感仔同KD開始黎料

禪師等好耐都唔叫timeout架喎

係囉 尾彩仔 😂😂

kd今場打唔起

冇了

以前睇開佢成鳩日坐係到淫笑wo

垃圾

準備比ki撚

唔降佢體力比佢係咁爆都唔係方法

exactly

第一節都好地地

kk其實攻防都有
防雖然唔可以1對1 但勤力有心防
Dwill攻防都無真係on99

跟個波波,當佢流

agger

你仆街啦XxxxxxxXxxx實屌撚死你

講佛經唔講調整喎

跟波波學左21號戰術

kk
kk以前防守唔算差 而家都叫有下意識
係老腳步跟唔到先變黑洞
紅撚就一直以黎都係黑洞

手感入衝入去好似中槍咁撚樣都冇雞

之前比人當垃圾，今個PO返身啦

騎士黎黎去去得JAME 同 榮 2個得分

還上場D雞

騎士要巨頭爆盡+高華識射波+jr識射波+kd打唔起先可以領先少少

下半場冇乜影

都唔係第一次 睇化曬

而家多花款啦
有30 35 11戰術

Curry仲博咩foul

Kd真係唔洗控波一跳起已經wideopen

唉屌呢球3分又冇foul

又冇

而家慢到

打唔起

依啲時間KD又可以企出嚟

啱啱扯哂irying都冇foul

炒左好多球3分

love未爆

咁係因為波波得一個21號佢有四個

互相還債??

企出嚟off foul

手感仔咁急做乜

還債

呢兩球兩邊都冇foul

你幾時比人爆頭

食飯訓覺打勇士果個阿榮番來啦

Curry 咁又無雞

我皇真係好似玩緊2K咁

上半場都算有d火嘅

off foul

curry俾人推到咁都無foul

猗一定得戚就係咁鳩掟

Off foul

玩三文治

blocking foul

湧打得咁急

球證

手感仔嗌fuck?

成場都黑雞

我皇要單打curry啦

黑撚到

呢球冇錯

支雞真係不同凡響

Curry 呢個又想扮神

真係黑撚到

發現我猗同球證都幾有默契

又mismatch

同意

咁又 block

直接宣佈 cavs 贏算啦

其他人d三分 。。。

未企穩

騎真正第六人出現啦

占士識玩側撞呃雞

根本而家nba 球證係9

黑哨騎

雞係球賽一部分
莫帶恨意睇籃球

點都要黑番場定點

korver？

CURRY唔跌低既話其實係GOOD D 但吹得無錯

kerr : 佢地會自己打返順 好似係
MB : 球給KD

湧做咩會switch 到連續都係lbj vs curry

直接頒個冠軍俾猗啦

主場雞

Kk都入左2下3分既

下
你睇下佢隻腳喺邊

成班垃圾湧 見curry矮就話off foul 第一日睇波?

球証加持, CAVS 無得輸

2-1

成班勇狗乜都嗌黑

明知贏唔到 咪靠黑哨囉

d勇狗真係好煩 係咁講黑雞

希望大家可以留意返剩餘個1成冇吹錯既雞

亂哂囉

呢下真係block喎手感仔都未企定仲攞個心口撞埋去

game 2 定 game 3 黑d呀而家

未企穩都off foul

輸緊波啊屌你

勇stop flpopping

你識閪波咩 波台我勇話事

真

屌kd點樣進攻犯規
Curry 呢球又唔算

腰下面

好亂 kerr冇指示又唔嗌停

其實真係好唔公平呢場

贏波輸波都屌黑雞

講波佬都話BLOCKING FOUL
你地又想點

一個正面，一個側面

James唔係直撞吹唔到off foul

算啦 公說公有理 婆說婆有理

猗狗全面進場

zaza都講到而家啦

有得點指示

希望大家留意番lbj嘅好表現
唔係黑雞

一個企定一個行緊 盲反到

唔怪得咁多人話勇fans低質

要呢個局面先敢進場

輸波個陣又唔見班猗狗出黎

硬係覺得nba d 雞真係9

curry自己switch埋去唔知做乜

我覺得個分別係kk有做下樣
申直哂個人

一lead返分突然多左一堆猗

領先緊咪出嚟

垃圾curry真係防守犯 未企穩
不過啱啱kk就。。一樣

吹湧=黑雞
唔係咁都要講下話

湧一輸就係黑雞

curry呢球未企穩拎blocking foul我明
但係kd岩岩個球
kk咪又係未企穩

清你好彩
勇fans暫時潛撚左水

個個都輸打贏要架啦

湧攝人係+2gc

黑哨猗狗全面進場

curry 彈開左wor

我騎+2gc

呢場悶撚到
兩三個possession 一次雞

不嬲都係咁 邊邊lead緊就邊邊大聲啲

KK呢下肯定防守犯規黎
Curry都係

draw charging係咁架啦

猗迷全面進場
湧迷等比人清算啦

湧整傷人呀draw foul係正常既事黎
其他隊？黑哨 可恥

我係猗就唔會咁招積

勇fans而家條氣谷住谷住咁

Kd進攻向前，比kk呃到

jeff van gundy同mark jackson識閪波咩 我勇話係就係

好睇過場波

還債呀

兩邊d哨都唔同

KD 3分

kd

娜妹同我最後的表演兩條死騎狗冇潛過
好厚面皮

岩牙

Kk入完2球又炒晒

jame向後進攻

KD要証明自己係mvp了

上半場都講緊黑哨 班猗見輸緊就唔敢上水
而家lead返幾分就係到也文也武 你最好唔好比人反CUP

wa kd

輸波就緊係潛任人抽 似得d柒頭咁輸波就瀨3瀨4

其實offensive foul，防守者唔一定要企定，第一場都講過

留意到前2場冇乜出現既名突然好多野講

騎撚打住飛機爬入黎

No fmvp

而家湖咁垃圾你都仲係到獻世啦

而家唔出幾時出

Nba 請左條友講過話如果果個人係向佢慣性方向防守比人撞跌都係off foul

jr又發神經了

我都係騎狗

Pish

KD要拎fmvp就要而家爆贏埋呢場

騎每次進攻有 foul包底😤

榮叔返來啦

娜妹又撚人

Ki

irving上哂身

kt textbook d永遠不敵爆seed

ki啲刷板真係好屈

睇緊個直播條on9話kd以前唔識三分

4分

艾榮

KLAY GOOD D喎

騎全面進場
勇潛水了

未試過唔識

又冇foul

黎緊猗應該個個play都有foul

youtube 成日被人block 你地睇咩網?

Love好似搶左好多籃板

我屌緊臭雞呢隻湖狗咋
唔係想得罪其他湖fans

good call

又快返

我勇呢鑊真係除左三分戰勝哨子冇第二條路

好撚好睇

6分難追了

irving 咁撚勁 點打呀

klay

手感仔

即變1分

1分又

1分……

好撚痴線curry成個人彎哂都冇foul

除非tmac上身啦 呢場輸鳩梗

acestream://c6ad38556a1fc099fb220d5c66932c5c7fe2da2e

真係好難追

D快攻3分真係好撚準

騎發揮真實力

求神拜彿咖喱唔好發癲自射三分

irving 一jump shot就炒, 都係drive in算啦

淫klay

追唔到啦 騎好快拉開

佛祖要出黎普渡眾生

你唔見佢自己舉手?

屌

佛

猗你地唔好走住呀 一齊睇埋

好彩今場淫Klay有手感

邊邊?

燈神

irving啲中距今日好多都short

神燈

人一多咩言論都有

都係youtube，咁多條總有條未俾人block

艾榮d 上藍真係幾好j

樂視免費睇

做咩

我唔撚再信自己對眼 咁又反到cup

兩邊都係

應該講緊騎

成個劇本就係要勇領先跟住俾吾皇反cup
不過球證鬆一鬆俾勇就大炒
係咁鬆俾騎, 個分都仲係咬住
希望吾皇唔好抽筋, 唔係神仙難救

我佛慈悲

落後個隊

Me清泉

你話邊邊?

點解唔用acestream
同埋reddit大把link

佢一路防都舉緊

反而需要佢啲clutch 3🙇

我佛上啦

騎士打番慢啲好好多

個身捱哂埋去

佛祖mode

ki比klay唉一唉就有foul curry就死都冇foul

兩球都有foul 一係就兩邊都吹/不吹

1分好緊張

Ki一漏防klay就抵消左個2+1

irving真係好撚癲D finger roll

+1 又冇delay

黑到仆街 咁贏有乜意思

我係湧迷就潛水啦 前兩場咁撚串

今場都唔黑

真
一地已經十幾to

信我 勇士今場一定再反cup贏

唉你真係好慘

頭先佢有球cluth 3 都唔得啦

勇狗唔識睇波

今場擺明吹死我勇

返緊工點acestream呀

唔使燈喇 要真心先有用

等睇green foul out

邊線高果個球證同底線果個球證，無眼睇

冇球證打底一早收撚左皮啦

呢場都算係epic battle

Kaly good d毛都hi唔到 都犯規😹

猗領先 黑哨猗狗就會全面進場

唔係起個主場做咩，主場雞唔使再講

還債牙吹牙

我返緊工都acrestream緊

就算手機睇reddit都大把link啦

kd成個第三節係到散步留力騎都拉唔開
第四節一發力就咁

呢樣就叫黑啦

莫帶恨意

絕境靠佛祖

ft 20 vs 23 咋
話黑哨嗰班死左去邊牙

以前KD黑返黎個d唔使還

屌你兩邊罰球咪差唔多
黑你老母咩

睇學界啦睇咩NBA

又foul屌

又吹curry

放你走 都仲要吹 手感仔

攬人WO

打到12點不是夢

呢節犯規 8 比 1

黑唔黑睇ft數嘅咩?

話騎主場雞就一定係湧迷
真係笑撚死人

咁黑都拉唔開， 猗好廢

差唔多就見冇黑

我用緊電腦縮喺右下角睇咋

捉完再放你走 就唔吹得

還返咋
上半場黑到

jr又撞鳩人

會唔會加時

唔睇ft數睇咩呀

屌switch kd 出黎單打ki 啦

仲有green 上年zaza 今年d 債
還到下世

呢下foul咩？

wa love跳起呀

我捉住你隻手放你走

咁樣彈翻出黎

攬人等人補返位先放手咁都唔吹得？

打你一拳放你走唔好打999 O?K?

咁十彈走

吾皇冇氣

會員伊古達拿請出嚟接受問責

入左半個

其實係唔係籃上干擾？

未拎波 大家Q住手 要吹既話 成場 大家吹幾多球

Ai老了

呢啲都吹😂😂咁場埸籃㡳爭波都吹啦

Curry果下foul

下
湧有資格講黑嘅咩
還債

AI巴打出黎

個天要勇狗還債

又係二姑

我覺得吾皇干擾球

lbj下底條氣 紅撚晒啦

打手

點到籃先計

樓主開定新post都得喇

我皇好似hi 到少少

又timeout

被有心人搞標題就

ok呀 依球係foul 但係掉返轉curry咁比人捉係冇foul

吹罰尺度不統一

好想辦公....

咁咪BLOCK囉 個波點到板你再BLOCK先計阿 睇學界啦 無入樽

love 拉框

上次個個咪你

Lbj 又block ai 求心裏陰影面積

佢成日俾人夾到出唔到嚟 咪冇人理

搞一搞g7就冇

屌你JR

慘 諗番上年俾大帝block

輸

入左波喎 仲唔係主場雞

黑你唔撚係贏呀依家
賴球證啦仆街
2:1已完
黑到你4:2呀勇狗再嘈

jr

6分..

無啦

玩完

自己炒今次

KD 下半場冇晒影咁....

LOVE

湧根本冇資格講黑
Zaza個場咩彩都攞哂
強姦犯屌人強姦

好柒

終極冇運

劇本不嬲都係贏2輸1再贏1 之後比人炒番3場

Klay 呢下射波好假 邊會咁歪

25kd fmvp

ki痴撚線

JR果然係x factor

love gg

LOVE RIP

Ki time

又攝腳

又傷

on9 def reb 都拎唔穩

實頂埋啦

zip腳又中

kd zip love

抵撚死

湧到絕境嘛
唔攝點贏

green好廢

dirty

KD好波

一隊黑一隊賤
打和

咁係攝咩

想攝人變踏人

Ki球進攻板

冇野嘅

湧狗：傷病係球賽一部分

4:0啦都係唔好諗咁多

舊債未清…

love打左成場都廢 係時候抖下

［G4再戰］NBA季後賽討論區（86）

咁都唔係？勇狗咪扮野啦

clippers real fans

Green垃圾

老老實實，呢球唔叫攝掛

傷就係